你班友係咪傻撚左呀

兩個月嚟食左咁多催淚，影左咁多啲狗發癲嘅黑材料，輿論企哂我地嗰邊。
依家你同我殺狗？，試下殺吖，死左人就唔洗打，政府自動贏。

殺狗除左比我地出氣圍爐自high開香檳之外，對件事有乜用呀？

死狗係我地連登仔接受到嘅野，但唔代表全部人都接受到，你試吓落街問吓是但一個人支唔支持殺狗吖。香港和理非嘅人比你想像中想多好多，自己諗清楚啦

林奠依家就係等緊機會反轉民意 你地唔係咁on9主動送個機會俾人啊？

同意
但邊到有人殺狗

唔會殺
會瞄準膝頭擊打落去
打膝頭一定唔會死人